中學錯過左既緣份

連登咁多位A0既巴絲
有冇啲錯過左既䤸份
話哂都六年

擺明唔鐘意 邊到有錯到

果時On9唔識溝女
追唔到一個好鐘意既女仔
依家仲好後悔

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

I know your feeling

諗起自己 當年年紀小的不智

會錯過姐係冇緣啦屌咪傻啦

那些年錯過的大乳

果陣全班都知個女仔鍾意我 我又唔係唔鍾意佢 不過想佢表白先
最尾不了了之 諗返都幾抵死

中三嗰時有個中二嘅學妹鐘意我
仲成日係xanga到提起我，好多人都知
高高瘦瘦，其實都唔差
不過唔知點解當時冇乜感覺
淨係得閒會同佢msn，真人都冇乜點見過
而家諗起都覺得自己on9

我都唔知係咪叫錯過 定係純粹自己想太多

屌你老母

一個轉左校 一個就太遲識

嗰陣以為唔係好鍾意 掛住讀書
越大越覺得自己好似唔識鍾意人咁
先發覺原來當時嘅少少鍾意
已經係好鍾意

利伸：佢依家有另一半